兵法:天時暑熱啊,大家要提下防暴警察小心中暑啊

阿蛇,你熱唔熱啊,不如去嘆下冷氣

阿蛇,你好熱啊,飲多D水啦

此舉目的係....自己諗下

阿蛇
你條賓州仔硬左啦
拎個飛機杯 出一出啦

咁我唔客氣喇,其他手足有女食
得我無